林志堅條女都幾正

左定右

唔怪得今日咁落力

左

右係佢個妹

個樣咁似南華老細個老婆

羅港威女友都好正

收手啦

樓主喜歡屌驢仔

之前做cs 日日見佢兩個

佢老母is watching u

佢個妹係咪佢老豆親生。 唔似有華裔血統

你個覺得個鬼妹係佢個妹